PS5 機主討論區｜11月19行貨發售日 (2)

[/quote]
主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

辛苦 u9tntpvf 巴打

繼續討論

留名

上網睇FF7 好似鎖咗喺30fps

4K 30fps ok la

想玩流暢版

玩返1080/2K

就算係佢都冇60fps

早幾日傳獨佔期完左就出隻next gen版

我玩PC mod好過

GT7，瑞奇與叮噹，Returnal 2021上半年出
Horizon2 2021下半年

bloodborne 都是鎖30FPS

LM

咁快爆，仲想開Po時update返無玩貨同未用到M2 SSD

Update:

2020年內舖頭唔會有現貨，淨係有機會Online預訂取貨

發售初期未用到M.2 NVMe PCIe 4.0 x4擴充，要等罪大日後更新

睇下會唔會放patch去解
不過落得plus collection就難啲

其實真係會玩堆舊Game？

新Game都好多唔錯，覺得好過PS4首發期

真正PS5 exclusives launch title得隻GOD FALL係有啲興趣
蜘蛛仔我當佢係PS4驚

不過又真係點都好過PS4既，我記得當年跟機買左隻AC同埋KILLZONE之後就到日本發售之後先再買新GAME，幾乎維持左半年都係買左部PS4又走返去玩PS3既狀態

蜘蛛我當inFamous咁，睇下第一廠可以發揮部機到咩地步，用黎做PS5基本指標（其實PS4 inFamous Second Son到呢刻都唔失禮）
刺客玩開焗買，玩Game唔係玩畫面（其實當睇歷史）

Godfall被迫排第3，但呢隻好黑馬feel，越睇越覺得好玩，係可惜無中文

所以我都未諗掂出機個日買咩驚好，可能都係GODFALL
蜘蛛仔又唔知買唔買返PS4版好，反正一樣價，打爆主線之後仲可以借埋比人玩

得DS 暫時話PS5 ONLY，等緊DS

入面有留言講，一部ps5要配5部ps4
咁藍店一定是炒價

藍店其實有幾款
PS指定嗰啲好似唔俾炒
佢真係炒你好似可以舉報佢

FAQ已出，原來大英祖國都係1119先出，成日都以為係首批1112

Is 3D Audio available through TV speakers?

TV speaker virtual surround sound won’t be available on launch day for PS5 but is planned for a future update.

我屌佢老母，virtual surround
做返個7.1.4 support出黎係咪真係唔撚得

今次唔太信，全球無貨唔通有錢唔賺？

PS4今季賣得唔差,，Q2 150萬出貨，Q1 190萬，既然講左會出PS5 + PS5根本產能不足，無可能繼續大量整PS4

你話要食我信，但1食4我驚罪大嘔唔到咁多機多D...

唔信要1食4定唔信藍店唔炒？

全歐洲都是慢

Can I use PS5’s new HD Camera with my PS VR headset?

No, the new HD Camera will not support PlayStation VR. You’ll need to use the PlayStation Camera and the PlayStation Camera adaptor to connect it to your PS5.

嘩，呢樣真係估佢唔到竟然無backward compatibility
pre-order左既真係屌晒鬼都似，都唔知拎黎玩乜好

唔信1食4

炒就硬

一早講左，有免費拎adapter

未聽過人嘈

你指個HD cam? 好似一出就話明唔支援舊版PSVR
佢個新Cam有自動去背功能
應該遲下開放用黎就咁內置Streaming

新現貨可能炒，尤其唔係Platinum Shop嗰啲
但9月Full Pay哂訂機嗰啲應該唔會現場加價鋸你嘅...我估

我一直都係以為係為VR玩家著想唔洗再買過隻新CAM咋
無留意到隻新CAM係連backward compatibility都無做

應該會成套VR系統做過晒或者放棄

一日都仲係要拖多一舊野出黎我都唔會再買
而家部主機牛龜咁大部做埋VR built-in都得啦其實

大家睇過拆機片，有2/3 體積都係散熱系統嚟
再者佢VR我覺得係Gimmick多過真係想推
想玩真VR都係去返PC搞算

我寧願罪大用心啲做Game好過

罪大一般要Game舖食Game，Hit game開賣都要食骨game

另外首賣訂左唔會要食骨

DualSense唔support VR就知佢想放棄舊VR, 但又為左堆銷量唔可以一刀切⋯
即係App game咁，會用返舊app更新新版黎留返個DL量，唔會出新app

至於新VR就唔知⋯計劃一定有同傳過，但而家罪大自家頭戴式都無再出就好難講⋯

VR用嘅move都十幾年前產物，係時候換⋯

食骨game我知嘅
但Platinum Shop會難啲派骨嘅

我係首賣訂咗嘅，到時睇情況囉

聽晚香港時間7點就有PS5

諗起都開心

原來尋晚已經有人貼左，sorry

insomnia投降
感恩節出update比PS5版load返PS4save

PS5 designer: ‘When I started drawing, it was much larger’

草稿明明靚，出黎效果好差⋯
因為太厚？

嗰2排入風出風位實物望落無延伸得咁長
顏色嘅錯？

正
到時影多D相上黎

希望大家唔好當係哂命

分享下外國midnight launch係點

今朝打左電話去鋪頭佢地話應該有200人左右去

我自己唔會，是DIU 都是DIU香港sony 咁垃圾
昨晚XBOX 台灣開左全球唯一一個午夜戶外開賣，在reddit 度都引死好多鬼佬

講起xbox我都已經有fd攞到機

不過間鋪話ps多過xbox好多

JB hifi 真好人
聽講幾日前walkin 入去問都可以落preorder 輕鬆
好過香港

澳洲？紐西蘭雞巴hifi已經停左preorder

我會屌支那
PS4去左黑夜行動同SKY100，呢幾日FB都彈返當年今日出黎

仲打算著緊黑夜行動tee去PS5發售會

澳洲, 有人post 在reddit 講

全黑最穩陣

好緊張呀

IGN被質疑做假 ps5評測出現xbox遊戲畫面

直燒炒到上9500

戰post share黎無意思喎

先達可能轉陣炒ps5

呢啲咁低級嘅魚餌連A9VG班sony hater都唔用

呢期有堆XBot出盡力咁撥火

主要係呢條片，比位人入嘅係IGN而唔係SONY
而且係一句剪輯錯誤就可以推晒嘅野
雖然TLOU2之後IGN都已經臭左好多

咁梗係IGN有問題啦
唔通Sony落order叫佢剪人哋啲片落去咩

第一水真係唔好買水貨
壞咗就喊都無謂

PS5 Fifa可唔可以同PS4 Fifa連機？

應該唔得

好似話得 不過要睇開發商

FIFA廠商講咗唔得

我嘅意思係話Sony話得 不過要睇開發商

想問下，佢所謂買新版送舊版（REMASTERED）其實唔係送，係加錢買 貴版先「送」，係咪？

[pc/ps/xbox]call of duty cold war討論區

CSL 係咪得上台plan？
而家登記嚟唔嚟得切？

係

會唔會有ps5牆

有續約 598 x24 + 4580預繳
夾你個5g plan
其實好on9
機就唔好諗第一水，第一水開放訂機個日已經有得出機plan
依家出plan staff都保證唔到幾時有機

利申：早幾日落門市問

係，remaster只係跟ultimate

or買standard版加錢再買

疊埋心水下年先買
thx bro

11月12日木曜日に到着予定
輸送中
PlayStation 5 デジタル・エディション (CFI-1000B01)
販売: アマゾンジャパン合同会社
￥ 43,978

聽日送到黎

我嘅意思係FIFA開發商講咗唔得

咁就唔係「送」啦，ULTIMATE版好似仲要無其他野送，虛擬野都唔見有 （PSN度睇）

好似無人講話送？

correct me if i am wrong

係我唔岩

小事小事

BTW倒數8個半我就會去攞機啦

與其睇PSHK個19 live不如睇我midnight launch live仲好

巴打天選之人

恭喜巴打！我起碼要等多半年先會有機會買到黎玩

要同大家分享PSHK帶唔到比香港玩家既歡樂

美國已經有人收到

日森已扣數，聽日送到

amazon JP?

人在日本？

yup~
想要碟版可惜只搶到digital, 打算轉手出去

日本當地是否炒價都炒到好高？

暫時見到係
碟版 12萬yen
digital 10萬yen

唔怪得直銷開咁貴

開售日冇walkin, 第二水又唔知幾時有
預計有排炒

唔知Amazon JP 聽日會唔會開？

好似玩緊不定時開 好難捉摸

你咪玩住XSX先囉
可能玩玩下連雙修都唔想

俾小春子發現我去左ps5 post踩場

出年買都未遲啦，而家都冇game玩

無話踩唔踩場
正常討論有咩好屌

咁講而已，我都仲好想買ps5, 想玩godfall 同 ds

交比我啦

睇完今代compare開加Sony自己呢期啲柒事
其實都覺得今代轉XB仲正過玩PS
但奈何機又訂左，MS本身啲獨佔又唔啱口味
加上本身需要，好少等啲三廠game落Pass
就索性繼續玩返PS5算

馬來西亞 菲律賓 印尼都有發售日期，如果屋企有菲印傭可以叫佢哋幫手買

馬拉同菲都係12月11號開賣
馬拉聽日11月12號開訂
菲未知開訂
印尼12月18開訂，出年1月22號開賣

PlayStationHK先精彩，我都分唔到係踩場定真心轉會了

作為希望雙修人士，有碗話碗，Sony今次係抵屌，只係屌完有貨都會照衝除非我鍾意啲IP 過哂檔 + 朋友過埋檔

宣傳Ps5
但冇機賣
宣傳黎做咩

有個comment先好笑
「人地XBX有現貨都未慶祝」

有位擺多部我都想
淨係個Dolby Atmos已經夠吸引，可以用晒9隻喇叭打機

好似冇現貨
但有得訂

要買都有少量遊戲店有，加幾舊/食骨
Ps5唔俾double都唔會有

有人在PS5宣傳片FB話我有XBOX機可否玩以上遊戲
串到

咁無機賣係無得駁
但都無法子，無理由唔照做宣傳工作

宣乜鬼傳，今晚等睇俾人洗留言板

今晚應該照睇照抽
搏下都好

留言一個寫最動人

其實Sony Store訂到嗰啲係咪全部都係19號扲貨?

有位NZ 巴打就黎到十二點
應該是全球第一批有得玩PS5的普通用家

諗住買xbx
等Ps5 pro 算

今晚就有spider-man 好想玩有60fps既蜘蛛仔 但應該都買ps4版玩左先 等ps5先玩都唔知等到幾時

誰輕輕叫喚我

恭喜
有機到手嗎？

Sony NZ Book左將Auckland既skytower轉做藍色

下面有投影住PS既4個logo同Play has no limits

仲有十個人

間舖頭仲要喺門口用X9000H (Ready for PS5部電視)播Spiderverse

靠你一個推post
好懷疑連登買到機連十個人都無

0002啦仲等緊

開箱圖後上

正，有機同開spiderman玩

可能你已經是唯一一個連登人訂到機

其他人果日搶完準備放

做炒狗，不了

咁多年都係嗰句，炒狗死全家

嘩，是一開始已經可以選繁中香港做介面？

大馬 12.11開賣
台仔傳緊同時台港第二批

即係第二batch會十二月十一號都一齊賣？

有機會，台仔傳緊

有無post可以share?

謝謝
咁台仔消息邊度有post?

我係入左啲台仔line group佢地share

Yes, 貌似全部語言都有

個櫃同你一樣
姐係放得落

實測左你可以放心

清個櫃大約幾長
方便俾個數字嗎

上左床了sorry呀，聽日度比你睇

我係IKEA買既，可能上去有size睇

唔該晒你
Enjoy

有無多D 畫面睇？

同問

咁樣會困住d熱氣 散唔到熱

打撗放真係唔靚
但好想要

罪大滔天信眾圍屌大會仲有一個鐘到就開始喇

巴打聽日有無得試下內置錄片可以錄到咩格式？

你無位咩

應該夠位有突嘅
不過未見過實物唔知點擺好姐

好似直播十點半有得入去youtube

梗係睇FB啦
準備屌埋一份
啲戇鳩殘體UI問題仍然未搞返好

後面吸風
兩塊野出風？

想問下當日拎到機想賣走佢應該賣去邊水位最好？

呢度有個專為炒狗而設既POST，唔送
下次睇清楚POST名先入黎

照咁睇下個禮拜應該冇人影開箱照

有冇人睇緊直播
知唔知第二個hashtag出左未

第一個已經出左？

出左好耐啦啵ching

個LIVE好鳩

謝謝

玩dmc5

btw 文昌巴記得專心啲

好明顯佢無玩過DMC
果把是閻魔刀 唔是武士刀

知道

我估由PS就開始玩應該都係9吹

題目02：觀看直播節目，找出最後一個#Hashtag

唔怪之得係咁話我錯
佢條問題02同03調轉左

題目03：觀看直播節目，找出第2個 #Hashtag

好啦作文啦咁多位 250字

Playhasnolimits

FB個LIVE成個hashtag創作大會咁

DualSenseWirelessController
點解一直話我錯

Submit completed.
收檔

我都係

試下加個#喺前面

一樣唔得

你有冇打岩位置
01啵

Sony係咪改左第一題答案唔俾咁多人玩

試過係work 唔知Sony有冇改

係01啊

#DualSenseWirelessController打極都錯
想拎個主題都唔得

是咁唔正確

真係work
如果有巴打keep住彈wrong
咁可以sony截左糊

咁真係唔清楚
因為我2325已經submit埋篇文

我都submit咗
但諗緊會唔會太早

佢好似話即將結束

屌佢老味

唔會 佢簡最佳答案係第2名同111名 （重有4個唔計時限
你要越早越好

搞個活動都搞得戇鳩過人

中到Pluse 3D 都當大獎

真 ps5得一部

睇留言揀得獎者仲on9過抽

最on9係樓上班巴打渣住堆hashtag但輸入無效

你卡住邊個位？

第一個

我驚佢睇錯位
佢啲問題係問得on9嘅，唔係順住問
第一Hashtag: #DualSenseWirelessController
第二Hashtag: #PlayHasNoLimits
最後Hashtag: #Playstation5

但答問題個位就第二、三倒轉

今次真是罪大滔天
連HASHTAG都可以CUT人

有無試唔要 #號？
我唔記得洗唔洗加#號

岩呀 我頭先都有卡住第二同第三調轉
但我見樓上個個都係講第一個已經卡住左

兩樣都試過
仲晒心機打咗一篇文

我開頭都唔得，試咗幾次就得

有冇試過輸入左最後一個hashtag先
定3個明明岩位都唔得？

The "Best Comment" shall be judged by the Organizer based on creativity, inspiring and constructive elements. All four (4) winners of the "The Best Comment" and awardees with 2nd to 111th best comments shall be notified by e-mail on or before November 30, 2020. Prize redemption arrangement shall be informed individually.

主辦機構將會根據留言的創意度、啟發性及建設性評選「最佳留言獎」。全部4位「最佳留言獎」和第2名至第111名最佳留言得獎者將於2020年11月30日(或之前)由專人以電郵方式通知領獎詳情。

咁樣講啫係有四部PS5??????

一直試都唔得

好似計埋台灣地區

冇嘢了，香港得一部。

一部
我上面有講 農夫最後都有講

一定要打咗第一個先可以解鎖之後嘅問題
答唔到第一個，其他都答唔到

咁真係無計 2359就收皮
如果第一個都搞唔掂 真係幫你地唔到

佢個網應該有啲問題
我頭先成過過到第1個Hashtag
後尾個friend試唔得，我幫佢試返同一個答案都話我錯

索尼真係罪大滔天
一個活動都搞成咁

似係 因為同一時間大家都講緊同一個問題
今次真係要睇下sony會點搞

聽日嘅2359

搞個濕鳩活動都搞到pat屎咁

第一個入唔到、卡死左
咁姐係唔比我地抽

佢Quest3就完 應該入得返都係得主題拎

當我哋狗咁撚

我卡左第一條半個鐘⋯⋯

屌 第一個都過唔撚到

要投票舉手

你老味睇成個鐘無謂野on99咁乜柒都拎唔到

連登PS5機主擁有者
1.小春子公公（*仲要有2部）
2.
3.

我連條款及細則都唔知點接受

哇屌你，一陣人地當我炒狗
我幫個fd拎咋

佢唔會真係cut人掛⋯⋯

我知呀、但要切你生豬肉

Godfall 睇完gameplay 聞到伏味 wo, 好有darksider feel

唔個AEON會唔會有得買呢

聽聞外國首賣日可以落訂

連登PS5機主擁有者
1.小春子公公（*仲要有2部）
2.ZETS (第一位擁有巴）
3.

仲有7日

darksider

我第一個都過唔到
痴線

+1

AEON多數都是賣switch

Gearbox 出品應該唔會太差

我真係乖乖地睇晒農夫9UP完先去入答案
我淨係想要個主題姐

我都是

索尼完全是痴線

睇咗咁耐，連條款都接受唔到

終於入到第一題

點入到？

logout個PSN再重新登入
應該係岩岩整返好

Btw係咪無得交篇文了

真是得
謝謝

是12號11:59分
即是大約仲有22小時

唔知，redirect唔到去作文個頁
不過本身都無咩興趣作文

條款個同意制係邊？

禁左個條款出嚟就自動同意左

跟住close tab再f5都係0/1

早呀，準備起身去攞第2部

一路WFH到星期二，應該可以打得爆隻spiderman

想搵個人扑暈我一星期

扑暈你一星期都仲未有機

去左EB攞第2部，好少人

個個轉哂會啦

好撚想買首發 但個價錢真係痴線

你攞左機未

佢地都是有midnight launch?
頭先澳洲9點08分amazon au賣PS5，一分鐘賣哂

唔清楚咼

PS5真係勁搶手，xbox都無咁hyped

連登PS5機主擁有者
1.小春子公公（*仲要有2部）
2.ZETS (第一位擁有巴）
3.戰狼300磅

點解香港19號先有

前吸後出 好似係

加埋妳個名上去啦

連登PS5機主擁有者
1.小春子公公（*仲要有2部）
2.ZETS (第一位擁有巴）
3.戰狼300磅
4.樂豬

幾時先到19號
仲有樓上巴打有冇FF7 RE想問吓有冇60fps

連登PS5機主擁有者
1.小春子公公（*仲要有2部）
2.ZETS (第一位擁有巴）
3.戰狼300磅
4.樂豬
5.零系女生
6.

已經諗住下星期5射波
3日直接爆demon souls

星期四就射啦

利申星期四五假已請做蜘蛛俠

星期四 要等個FD 放工先可以一齊去拎機

見到youtube有人玩demon soul諗住睇下點知youtube有問題睇唔到

朋友係用黎出賣拎左機，開佢苞先

機係我個FD 抽到 佢平手放俾我
所以一定要等佢收工

連登PS5機主擁有者
1.小春子公公（*仲要有2部）
2.ZETS (第一位擁有巴）
3.戰狼300磅
4.樂豬
5.零系女生
6.魔戒 (有兩部)

係咪太多人睇PS5片搞死左Youtube

我想睇丁片呀dllm

鬼佬已經玩緊demon soul

終於到
但係要做assignment 玩唔到

assignment唔交幾時都可以retake

過左12號先玩就無左第一日開苞嘅喜悅

留意返
如果用嘅電視/Mon係HDMI 2.1, 要用返HDMI 2.1線，否則可能show唔到

跟機果條唔係2.1

有無人收到sony email 19/11攞機

跟機係

個post起因有人唔用跟機果條黑畫面，或者跟機唔夠長用左私家線黑畫面，所以PSA先提返

點解可以訂到

連登標準答案：其實唔難

藍店係咪開門就拎得

估計聖誕先有貨買

仲未收到 但佢訂個時有寫取貨前兩個工作天再有email confirm

咁樂觀？

PS4時代係

當年12點我佢開門

想問下有冇人知ps5 godfall有冇中文？
因為我見台仔玩pc有繁體中文
但psn只有日英

有貨，但永遠有限貨量。
全球好似都未有第二水訂，真心唔明罪大諗緊乜。

巴哈仔話可能有，最好出左等人做白老鼠先

係email定sms?
我印象中好似係sms
果句野比完錢之後好似無show過出黎

email 訂個時影低咗

本身諗住一攞機就入刺客，惡魔靈魂同godfall
刺客又河蟹，godfall又唔知有冇中文
睇嚟只可以入手惡魔靈魂

估計90%都係疫情搞到廠出貨進度慢左
但又想按番原本發售進度同對家硬撼, 咪搞成咁, 唔難理解

sony自己承擔番個後果, 識幾個fd等唔到已轉投xbox

godfall好有手機game feel
仲要無中文 不了

demon soul算啦

因為我好鐘意玩農裝既game
之前一睇到godfall已經覺得好吸引，重要有中文
點知突然又話冇中文

跟機條線有冇2米長？

其實日本一定都有得抽選訂⋯

一直都有

搵唔到資料

一定無

日本今日好靜，上網好似無得買PS5咁

望到係澳洲既朋友已經拎到機玩緊
呢一個禮拜好難頂呀！好想快啲到19號拎機

咁要自己買過條

訂唔到仲難頂

上面個 PS5 機主LIST 少到十個都無，好慘烈⋯
索尼罪大滔天，玩家們怨聲載道！

香港有貨都唔夠bot搶啦，你話抽籤，勁撚多人抽，點中

100個得10個拎黎玩
差唔多啦

香港下年6月前應該都無貨啦

日本今日係收貨日 上網門市都唔會有
利申：已收貨

已經玩緊 assignment唔理住

搬緊部sony電視返屋企 試機嗰陣冇hdmi2.1已經好靚 啲raytracing好撚好丁

我得一部 報告

19號會唔會有小量現貨係門市？如果要排邊度排最好？

今日個post終於多返人

我代表sony講
今代你地XB 贏哂

佢不時會彈D店頭抽選，5ch追得好貼

我睇twitter only都無消息

魔戒出名炒狗嚟㗎喎
有咩好喊

咪癲啦

我排到都賣左張單
幾千水位夠我買Xbox X玩住先
一兩個月後原價再買都唔遲

小春子你兩部ps5 人生贏家

贏條撚
XSX啲機能勁咁多，又唔洗玩閹割
我諗我到時要-500求換XSX

若果咁都散唔到熱，sony真係收皮好了

講過話果日唔會有現貨
消息指短期內都未必再有下一批訂

好擔心PlayStationHK既老母
而家出親POST都比人屌

19號準時攞機

唔係官方藍店？因住坐地起價

係官方藍店嚟放心
我個日排隊買的

今日唔知會唔會有水貨見街？
都想觀摩下

好少可官方藍店用手寫單啫

P5一陣俾隻persona5你

如果係咁既話應該會有50個苦主
到時我會放上嚟比大家笑

其實好多都係手寫

Sor
我買開嗰啲都係出電腦單

咁好難散熱

部ps5 係咪仲可以打到ff14 ?

諗返起個日排隊，最少7成都係啲廢老嚟排
個老闆問要有碟定冇碟，
啲廢老話我唔知有冇碟呀！
我要最貴個部
睇撚到火都嚟埋

熱氣喺後面出

想知其實我用ps5玩spider man Miles
Ps4碟 同 ps5 碟
係咪無分別😂
利申訂左首日機
諗緊到左機先玩定早玩早享受

唉屌

恭喜師兄

PS4 可以直接升PS5版

其實個日請假排隊嘅話好易買到
我排個間成11點半先夠50人

我個邊直頭排頭位個幾個係廢老黎

如果今年係一切如常罪大有搞launch event個頭位係廢老既話都唔知仲影唔影相好，真係買比個孫玩咩

太多人有、過十個人啦已經
自己打

明明咁好水位，但唔見有蝻亞仔排

都唔好話得廢老
出面都有個炒狗post係度傾價錢

諗住買埋remaster
舊果集二手碟唔知放到幾錢呢

我第一集係數位
今集訂咗實體，諗住玩完之後等Ultimate特價先再收藏

計過條數
買PS4碟+digital remasterd都未夠就咁買一隻ultimate貴
仲未計PS4版可以借埋比啲短期內唔會買PS5既fd玩，感覺上又好似抵左咁

Remaster加錢加幾多？

20USD
港伏好似未有實價

不過我都係打算做sale先諗下買唔買返

btw 美伏日伏都未見有單賣
但係之前press release係講過有

我張電腦單甩緊色，好撚驚
不過買完已即影相

spiderman出左

我聽人教路
一返去即時影印一張
再用密實袋裝住

咁就唔會甩色

一出機我反而係想玩隻GODFALL先

想知仲可以點放

好方法

依個情況頂多叫好難熱
絕對唔會叫做散唔到

我個櫃重細過圖裡面巴打嗰款 重要有度門
我平時打機度門都係開45度左右
重未計我厚板ps4 玩GOW都好撚熱好嘈但未至於誇張到散唔到
Ps5散熱重要好咁多 如果咁樣都叫散唔到
我諗大部分ps5玩家部機隨時會燒
（當然室溫都好影響）

原來個盒仲巨型過PS3 60GB個盒
呢次真係唔使諗keep盒，一個星期後無事掉左佢算

Ultimate 568 remaster+miles
普通版 398 miles
照計就remaster = 170
remaster 包dlc

諗住買數位版因為我有多過一部ps4 廢事成日帶住隻碟

聽晚買先同埋玩住remaster先
Miles等ps5先玩

有大量現貨有碟版ps5

TG moses131425

Remaster要PS5先玩到

炒狗去隔離po

btw 淘寶價好似插緊水8999>5xxx

評價好差下

我唔係好鍾意佢啲美術風格，太眼花

應該marvel級數

連登PS5機主擁有者
1.小春子公公（*仲要有2部）
2.ZETS (第一位擁有巴）
3.戰狼300磅
4.樂豬
5.零系女生
6.魔戒 (有兩部)

可唔可以改做唯一一個參加midnight launch既巴

不過尋晚個launch真係好無聊，只係齋攞貨咁

完全唔似apple每年出iphone咁倒數

等巴打上水好耐
想知道Plus Collection係點玩法
有Plus就自動開到黎down?

sorry打左成日機，spidey好爽呀

PS PLUS COLLECTION係store既一個分頁

就好似ps store free games咁

禁入去，add去自己library就可以dl

as long as你仲有個ps plus ac

港伏個store未見有，可能要下個禮拜先會launch

我個Plus 之前加價前續到2022

你ps5個home screen掃去ps plus果part搵唔到ps plus collection既game咩？

未有主機啊屌你
我指用app個store搵唔到

喔我見到你有兩部以為你已經攞咗機

點解訂到2部既？

Apps入面好似無

要係機上面先整到

Oh 早一個星期見store係tag ultimate 版做ps5
不過頭先睇係ps4 ps5 所以以為ps4都有remaster 玩

同個fd一齊去排隊
下禮拜仲要幫佢拎埋機

諗緊帶定手拉車

一定要call啦，我2次都車出車入

最怕唔係重，而係怕比人搶

去銅鑼灣Sony 攞邊個位call車好

我可以揸車嘅，但入到商場都係要拎
仲要一個拎兩部，應該重到仆街

景隆街嗰邊？

帶個大環保袋包住先
跟著去世貿正門有停車位

囉咗機但係覺得啲新game唔啱玩
用collection down隻ff xv玩下算
一開完機得返500gb，down返ps4啲game連埋save得返百幾淨

真係焗住又要買多條m2

總數係咪得667GB

spiderman 53gb nba 2k21 83gb

咁搞法要買條1T

要啦
GTA RDR COD BF嗰啲100gb起飛

ps5 d驚咁能大, 6 7隻驚都未必裝到

有幾撚大？

PS4照放返外置SSD / HDD咪得
無patch佢用相容mode 快慢唔差得幾多

Call of Duty: Black Ops Cold War – 133 GB
隻Spider-Man gameplay得20粒鍾已經要50GB

重要未計啲更新cod 下下1gb起跳

但佢未support你加SSD 住

唔好講SSD啦，連機都未買到

信和拿機會唔會比人

搶包米都幾難跑得郁

澳洲JBHifi開賣今日開到每分鐘千幾個order，應該今年的貨源都賣哂了

巴哈直播Demon’s Souls中

裝5，6隻games就收皮，又無Xbox 咁插SSD卡，自己換m.2又on9又貴，中撚哂伏

蝻兩個搶一個

XBX個SSD定唔知external storage都要1800

三叔980Pro好似都係1600就有一條

xbox焗你用seagate仲撚伏啦

咁你覺得 自己買幾條m.2，得閒就拆機換m.2再reload os伏，定俾貴少少學人插SSD卡 方便呢

遲d有其他廠出

不過都係偏貴幾百

買普通ssd咪得
可儲game
玩就搬返入m2

而家最大問題係ps5仲未開放m2
要等佢測試邊隻m2 ssd先可以係ps5運行得好

講到好重？
大約一包5kg定8kg米重？

samsung 980 pro好似仲平過佢官方果隻

全世界都玩緊，係排隊買既冇

好似6.5 kg

今晚psn download game勁慢，多左好多人

等sony公佈support既話，到時都會買返條samsung

其實睇片見佢換ssd都好易冇乜難度

希望佢快啲公佈等我blackfri買返條先
但我更想佢快啲比我買到ps5先

Call of Duty: Black Ops Cold War – 133 GB
咁鬼大GB數 咁咪裝成幾個鐘

Facebook俾人屌到咁樣
都唔講幾時開訂我諗真係好少機

佢依家可以優先down左單人or雙人先

諗諗下個日攞機都係搭的士返屋企算"
廢撚事係街行來行去

笑撚死
索尼罪大滔天.jpg
所以。在哪裡才能買得到呢.jpg
必有

M2多選擇同會越黎越平，隔離要望佢減價⋯

唔係好理解點解要拆黎拆去
應該話，唔理解部機擺咁多Game做乜

PlayStationHK不停挑戰玩家底線
而家辣著埋下個星期先有得玩個班，即係我

其實隔離話遲啲會有多啲廠出... 就會再平啲
唔好討論呢啲野啦
唔夠位刪game未得, 要down返容乜易

你辣著唔知幾時先有得玩個班，即係我

Ps仲未開放m2
有咩用到好難講

識人係放好多game
但佢一定玩唔晒
呢代起碼要2tb
機6xxgbm2 1tb
儲game用外置
其實好夠用

淨係隻GT7都可能會無左300GB
雖然唔知係咪又拖到2046

我睇咗攞機個商場有停車場
直接揸車算

拎機嗰日要小心返屋企 費事俾人打劫

今日行完黃金信和好景
水貨又無
行貨又無Display
CLS

想問各位嚮SONY訂到既機主,係咪都係要去CWB拎機?

6xx真係太少
但加條1TB都話爆只係唔執部機內容嘅問題

即係俾1000尺屋你，你要放滿垃圾話唔夠位住都無計

最理想係佢可以做到NVMe可以淨係用黎做stroage, 內置個粒先用黎load game, 但係要可以係NVMe同built-in之間搬黎搬去，咁就唔需要買到980PRO咁勁既SSD

其實好bug

PS5要onboard SSD先快

咁M2擴充其實只係放Game，唔使咁功都得，但佢又去到PCIE 4.0 理論都5GB/s +，而PS5 onboard都係5.5GB/s，雖然有優化下onboard一定最快，但點解唔搞好PCIE 4.0優化好過呢

罪大聲稱佢粒特製最快可以去到7GB/s喎
等佢出support details先, 就算BF真係有平都唔敢買住

當年GT5成日延期，俾人恥笑

Reddit暫時有2單報稱死機⋯

第一水

有得買咪又係狗衝 真係有集體大爆炸先黎驚好過

Ps5炒價去到幾錢😞

其實囉10部8部iphone都唔驚俾人搶做乜個個囉嗰1 2部爛鬼ps要咁大陣杖

個盒就大不過成盒嘢唔重

尋晚瘋狂F5,終於入到手

又多一位機主

有無人訂左CODCW？

巴打有無試PS4 實體game upgrade做PS5？

我淨係試左隊隻Spiderman 1入去PS5

好smooth完全無問題

同埋dl左warzone，gtav，rainbow 6同overcooked 2，全部都無問題

sorry我gamn library比較少試得唔太多game

本身我係想八卦下實體PS4碟點upgrade做PS5版啫
E.g. Watchdog Legion, Miles Morales嗰幾隻

睇下係幫你down返PS5 source但要用碟Active定點

我估應該係隻碟只係幫你active

但係真正玩果個應該係DL落黎

ps plus個collection一定要用ps5先dl到?
買唔到ps5都想用ps4玩住堆free game先

應該係

我係ps5見到，ps4就你地好多都話見唔到

fifa21 有ps5 同 ps4版

咁我係ps5玩ps4版個陣 連唔連到機

幾時先有得walkin 買

現階段裝M2 SSD會喺boot機出warning，入唔到menu

13:40

SONY 都講左未SUPPORT

個 collection 係 PS5 限定
但我睇 Reddit 有鬼佬話，喺 PS5 度將啲 game add 落 PSN A/C 個 library 度，咁就可以喺 PS4 down 番嚟玩
所以有 PS5 嘅可以幫下 frd，冇 PS5 嘅就可以試下搵買到機嘅 frd 幫

頭盔：Reddit 個 post 搵唔番，睇下有冇巴打有晒兩部機可以試，我訂唔到 PS5 冇得試

cls 都買唔撚到...講經咩
日撚日係fc推把撚咩
本身部機咁撚大部難放都係ON9
開賣攪撚都咁,真係迫人轉會
咪撚同我講話開賣果日大撚把貨
一定個個可以請假排隊買機?我果日係網根本入唔撚到
中午落去CSL排又要簽Plan食骨...sony收皮啦

開賣嗰日講咗冇現貨喎，想排都冇得排

所以咪話Sony on9囉
冇貨比人買推乜9

如果得就正

又無fd 又無Ps5 點算

用住ps4先囉

直銷黄店有日版現貨啦

幾錢

上網見到有人問
8600,重要比4000蚊訂

夠錢買多部xbox

$8,600

8600⋯⋯
nz炒到皮幾野hkd

八千你玩埋我果份

唔急住買啦

尋日拎左機以為我個mon就算冇1440p都照用到1080 120hz玩cod cold war,點知原來ps5係要睇下面個1080p所以hdmi係出唔到1080 120hz

未買moon既手腳記得睇清楚自己個moon出唔出到

都平過日本同外國先

屌食炒價買了平均幾多

$8600買3080喇。。

見d人係ps facebook 貼轉會圖笑死我

其實轉條毛？

要轉一早轉左，PS4又唔係無Game，而家叉盒都無正價現貨，一係去訂唔知12月定1月先有嘅，到時俾左錢無貨就

雖然PS5 1月都未必有大貨

其實點解要咁心急？

想玩2k21

去隔離Po問可能有人答到

Ps4都有

我賣你行貨
平過黃店

唔同架嘛

岩岩試完機玩Astro Room

個新手掣啲震動真係好爽

sony 是有份做成今日炒店炒到8600

我都覺得好正

前晚攞完部機返屋企準備裝spiderman同ps plus嗰陣

就係玩呢隻game消磨時間

好似sony版既mario

Plus Collection講到明係for PS5玩家早期可以玩住先
點會俾你down到落PS4度玩

sony:杜絕黃牛
11月12號： 賣貴一倍

今日邊度有水機賣？

當叉盒斬無價炒
你會屌埋叉盒？
定屌支那武漢肺炎？

當叉盒都無貨要炒
你會屌埋叉盒？
定屌支那武漢肺炎？

sor打錯字

應該運緊黎
不過好似同你講過好多次忍手等行貨

叉盒賣左幾轉，加埋可以walkin 訂
今次sony就真是罪大

計我話反正全球唔夠貨
索性香港區直情唔開售開訂
大家都買唔到就冇人會嘈

下星期四都唔知有無得開訂行貨

講咗無 死心吧

未必係「幾轉」？
開賣日後好似都係連鎖店食骨（制+Pass），可能將首日現貨放埋落訂
而家收訂但係確實日子

當然真相就唔知
同埋PS5真係果日之後一部都無多⋯

佢唔開訂應該真係產能問題
可能今代鑊味好濃

咁香港都會俾人歧視
註：馬拉印尼印度菲律賓都是第二round 先開，12月11日有貨
所以有諗12月11日會否是第二個關鍵日期

SONY表示: 無貨都繼續瘋狂宣傳,饑餓行銷

M$有通知番客戶有第二轉訂，
連鎖店食骨都明白，你話如果有PS5訂，要買兩個手製加三個game bundle 去清死貨我都安心訂

未有銷售數據出嚟好難話兩邊賣到幾多部
同埋好多時有冇貨都同供求有關
PS個demand 量依然大過叉盒
唔係邊有咁多人話買唔到所以轉會

講左無現貨姐
呢幾日美國日本都有開訂

隻Astro room 有冇得白金先

馬拉菲律賓12月11日
印尼2021年1月22日
其他地方如印度中國都是TBA

日本都好似無得訂，連BIG C都話無得賣住
美國就是咁開，amazon bestbuy walmart target

最幸福的是美國sony 有開賣，佢用番屈人寺排口罩的checkout system 好安心，排入去就可以買到，仲要free shipping 幾日到

開心玩緊對家2k

日本有店頭抽選

Sony 根本主力打歐美，對亞洲忠心fans 就唔上心

果個真是幸運大抽獎

我都覺得sony 變左美國公司
反而xbox 對亞洲上心，又在台灣搞midnight count 又香港是咁派機

雖然係公司策略，但真係想屌sony
見亞洲多ps死忠就冇咁上心

可以寄集運？

好似選舉咁,搖擺州份就落力D,自己票倉就是撚但

你咁樣講又唔公平 Xbox有幾多人買先得㗎

因為垃圾sony覺得食撚硬班索索
老實今次開賣真係好撚垃圾..直頭當亞洲市場係袋底泥

好似要美國卡加美國地址
我無卡
加埋這度的人叫我等行貨

日水去到8-9K CLS...

有啊

買水貨一有咩問題要維修就好煩

其實有咩好炒 好多人趕住玩demon soul?

訂咗機但完全搵唔返有拎機詳情嘅msg/email

印象中見過係銅鑼灣3pm後但搵唔到文字紀錄

訂到機嗰下無print screen？
正常都會有個訂單No.

一樣乜消息都冇
My Sony 有訂單number
仲係處理中

睇埋下個禮拜囉
直接打去CS屌柒佢

新手制真係咁正？
好好奇係點樣 有冇巴打試過形容下

無圖心得

已入日版
直插電確認
首日patch 8xxmb
之後會有手制升級
不小心 Skip左手制升級
而家唔知點出番來
所以新入手一定要即升

Game 來說
WDL 死GAME 一次, 畫面靚左, load game 快左, 終於唔暈
可用PS5 版, 玩番 PS4 CLOUD SAVE (Ubi 佛心, 不是sony 功能）
AC：V 都得
今晚試cod 同spiderman （暫時手上得呢四隻）

Menu 很複雜
但logic 同layout 同ps4 相似
Download ps5 時要按option 制揀ps5 版, 否則直下ps4 版
連左ps app, 下載完會有notification, 音效同主機一樣
要習慣 xo 制
L2 R2 兩段, wdl 來講, 要拿槍先有click , 幾得意

暫時心得有咁多

PS4同ps5開唔開到party? 連到機？

巴打可唔可以講多少少唔暈係咩意思?
係咪有60格數足D所以冇3D暈?
因為我玩PS4 3a好多時都有3d暈
想知道係咪有改善

四隻game都係Digital版？

ps4 pro 玩WDL 1 次暈1 次
可能年紀大
用5 玩 framerate 高d, 無咁辛苦

係，digital

無試 今晚試下

Thanks

一定有改善，好多時3d暈都係個畫面跟唔到你個腦先會覺得暈

求其影

btw wifi6 去到300m

但dl game 唔快

同4 一樣
可美acc 買game (刺客）
用番港acc 玩

wifi 6 speed :

ubi game cloud save

正呀，好想要

對於我嚟講呢樣真係好緊要
但係又買唔到
唯有等下

有冇巴打可以實測吓入ps4大作落ps5玩嘅表現？

cod
spiderman
acv
wdl

之後得番咁多

比想像中慢

唔入櫃可能好d
但部機棟高高過部電視最底

ps4pro 本身都上到3xx

wdl即係邊隻

Watchdog Legion

炒家繼續strong hold,寧願唔玩ps都唔會食咁貴既炒價

唔好話轉會xsx
ps4 switch steam vr都有排玩

同之前部ip7一樣，換就要換，但係都要岩時機岩價

大把藍店低價入手 高價放俾大陸仔

個fd幫我訂咗部英國水貨要等到19號先寄到嚟

大陸都唔係炒得好犀利渣喎

Hotline話遲下有得訂喎

日本自己都訂唔到，有無咁多日水

咪又係13億人訂2009部

可能日版機？

真定假

日本轉賣商停止收購PS5，原因疑為中國無法連線

想講部PS5啲性能真係好勁，loadgame快到
利申：開心遊玩中

有冇人知台灣係咪寄唔到機黎香港

好似話大陸玩ps5 係online唔到

啱玩訂唔到唔買水都唔知點買，我都係訂唔到嘅苦主，堅決唔益炒狗，雖然最後都係喺鋪高價入，但心理上舒服過要嗌契弟咁嗌。

btw 我最後放棄左換12pro, 反正都係無現貨

應該是行貨，hotline有間係官方白金店，應該唔會咁早調賣水

高價⋯

係真就好

見到其他藍店都有出 post，所以都幾肯定係行貨

唔好益炒狗，等多陣

希望大家有得玩

會唔會好似台灣咁有得抽
同19號個日上網搶

台灣周圍都有得抽

問緊台灣朋友幫手買
但佢話海關應該唔比過關

無保養都死

應該是十九號公佈，我估12月11日有行貨

咁快十二月中就有？

馬拉菲律賓12月11日會有放機。我估聖誕前會有多一round 機，咁先至可以在聖誕時做好宣傳
不過今次應該未必有實體排隊

屌 你益緊水貨炒狗咋

佢篇野完美演繹咩叫自我矛盾

台灣都有得抽機仲要19號就有
香港究竟有冇

得，我收聲

今次記得去排隊

Btw提提你 今日大把12pro現貨

我估香港公佈，但睇佢未必是抽，都是手快有手慢無

知道了，真是有機的，會出去排隊
而家最怕是跟日本咁連SONY JP都要用抽獎大法無得排369

下個月換
thx 先

我寧願出去派都好過同人鬥手快

News update

淘寶跌到4xxx

IGN編輯部都有人部機有問題，DL game DL唔到又顯示買左裝左，要format部機先得

外媒測試AC，兩部都非4K，XSX最低1440P，PS5最低1620； FPSPS5平均多XSX 0.2，PS5 hold 60fps for 97.52% while XSX hold 60fps for 87.28%，PS5 load快XSX 12%=近2秒，XSX版無垂直同步，間中畫面撕裂
Ubi都幾仆街兩隻Game食晒兩家茶禮印象中WDL好似XSX好D

開始驚

因為傳緊會禁上網，但其實國內人買國行機先至會上唔到網，加埋國內可以買碟玩，這個新聞出黎似壓緊
第二個唔知有無詳細info

睇Chris smoove 打2k21都過熱

Sony 應該要快D update 否則就會好似microsoft 咁是咁出事

點解你講野咁書面

急起上黎有字就打左先
會用番口語多D

想問要有無人知cyberpunk 2077 ps5 版係咪未有期？完全唔見有release day

用緊PS4 pro 換PS5
真係好大部 隊唔到入櫃

巴打嗰區係咪得一間藍店

想問 pulse 3D 係咪都係 19 日先有？

format完無事即係隻SSD無事，最緊要唔係硬件炒
就咁系統bug有patch就解決到

WDL記得DF已經聞完剪緊片，呢2日應該有得睇comparison

Pc ps4 都未有

之前睇遊戲新聞好似提過話下年3月，唔sure

今年ps4版都唔知出唔出到

4月推遲到12月

睇乜新聞呀？
人地official話延到12月
傳係話ps4同xbone版問題要執搞到出唔到
未聽過3月

其實都有幾單死到直嘅⋯

而家日日都追reddit睇下咩情況

pro max藍128都walkin買到咼

開心使用中

12月出嗰個係ps4，xbone版
佢講咗之後會有free ps5 ，series x upgrade

原來部機整到咁大係SONY打撃炒價嘅策略
一路以黎錯怪佢了

睇番台灣有kol拍片，原來playstation直播是十月底已經拍。
加埋有好多奇怪的中文term

係咪放完ps4碟就即玩到

白金神表示好夠位俾佢衝白金

結果都係忍唔到口係出面提起啲聞MON比較片RESULT

其實想Po，連DF都話無乜分別

個無乜分別有部份講緊XSX個RT距離無PS5咁遠

啲叉粉成日話XSX native4k，屌出到黎咪又係假4k

呢半年講到12TF秒天秒地 完整RDNA2; PS5就RDNA1.5格硬超頻上去
結果出到黎效果贏唔夠10%, 到底係SONY真係有黑科技定係XSX部機廢呀
有啲位仲要倒輸返去, DMC5就最撚過份

成鳩日話話第3方XSX會碾壓PS5
然後出到黎又話人唔做好OPTIMIZATION

乖啦,你咁開心買到機就返去XGP掘個舊GAME寶庫啦
唔好咁無聊係度MOON PO比負評

杜拜王子默默放下負評

我地就話無機打要係度鳩UP姐
你地有機打都唔打,係要黎搞我地呢啲可憐人

ACV revolution最低仲低過PS5

我地就話未有機打要係度鳩UP姐
你地有機打都唔打,係要黎搞我地呢啲可憐人

12T神盒又冇獨佔，第三方又輸PS5

Mycareer 個城多唔多人，想過檔

等DF出埋WDL先

可能Ubi食兩家茶禮，ACV就PS5 base, WDL就XSX base

頭先睇左, 原來DF未拎到PS5版WDL
要再等下

準備去拿PS5

PS5玩隻狼咩畫質？

1800P CHECKERBOARD, 60FPS
好似係

Ps5用Pan係咪買到所有ps4 game

代答
一定係因為要就垃圾PS5所以拖低埋XSX嘅表現
到XB獨佔game出就可以用盡12TF嘅性能

我已經任何留言都俾人慣性負皮

WDL次世代版出左未？
我上網睇要24號先有？

未出
DF都講左佢未拎到PS5版

XSS

有啲唔係咁重要嘅資訊分享下
上次外國巴測試完，再加埋上網睇資料
Plus Collection個機制應該係需要喺PS5主機度去"買" Plus Collection嘅遊戲
但由於本身Plus Collection本身都係PS4遊戲，所以可以喺返Ps4度玩
支那已經有人收錢幫人開Plus Collection啲game
你地有需要，可以問下身邊有PS5主機嘅朋友幫唔幫到手開
Btw, 港服Plus Collection應該要19號先開放

只要講PS好話或者XBOX壞話就會收到負皮

想問問 依家用緊1080 144hz mon

入手ps5但唔用4K 會唔會太浪費?

定係要入手咗4K mom先再買ps5
因為而家個mon都幾貴 唔想換住

你睇下我啲留言就知
已經講乜都有玻璃心負評我

1080同4k真係好大分別

有位咪平平買多隻普通4k mon玩囉

同問 想知之前xbox搵唔到人先過檔ps4

4k mon最平幾錢到?

2千中左右都有

Thx

雖然無乜意義，99.99%嘅人都唔會用到
不過照貼

我唔玩車槍球嘅，但睇得出同想像到好大分別

個手感應該好好
平時啲入電BB彈槍都係用個摩打反撞去模擬後座力

VG289Q?

係啊
亞服勁少人
鬼咩都買到機
幾多人玩都無用啦

呢隻我用緊，早大半年4100買
最近見2000fun賣2999
但好似訂咗都要等

已經開咗

港服開左啦？
睇官方文以為19號先有

Psn 入面有個獨立tab 俾ps plus collection

但應該都要有PS5主機先見到？
早兩頁ZETS巴打係咁講

係 ps5先有

Thx
過幾日拎到機試下

見到實物主機好撚大舊
無驚玩我都係等Silm好啦

Byebye

一切都已經準備好

執好曬位啦已經

Assassin’s 、Demon’s Souls、Spider-Man再補多一隻之前冇玩嘅對馬

我都就咁放工作檯面駁mon用
部PS4 Pro可以搬返出去駁projector

有冇巴打知 PS5 有冇 2K 輸出

原生2k 應該無

見到荃灣有水貨機買
要9千

sorry我無ps4係身邊試所以唔知ps4有無⋯⋯

定因為hk server未開所以無

舊式電腦枱，枱底左面有櫃桶+printer位，右面放desktop
之前ps4放printer位，而家desktop橫放printer位，右面放ps5 perfect

類似呢類

廳就會放電視櫃面，電視則邊

唔玩車槍+1
但呢個連arpg都會用到，好期待真次世代點用個制

位呢啲野買到返黎就自然會變到出黎
買到返黎嘅話

我未有PS5主機所以未試到
但網頁版 同 App 版 Store都見唔到

佢應該唔會俾你冇PS5主機就咁purchase

放電視櫃面有機會遮畫面
當年做櫃同埋掛牆係搵部PS4 Pro去度位
點鳩知佢部次世代會整到牛龜咁大

我都覺⋯

sony可能諗點解要出堆ps4 game益班ps4友

應該戰神掉斧頭、射箭嗰類都會用得著

佢出Plus Collection原意就係等新玩家喺一出PS5嗰陣
有得玩住上一代啲大作頂住先
所以唔直接令PS4玩家得益都唔出奇

不過如果試到喺PS4都down到啲game
幫未買到PS5嘅fd整住先又不為過

係咁

對比起部機 我期待個掣多啲

好似話駁PC都可以直讀
不過新手制功能應該有排先支援PC

結論都係要買到部機先

見到就覺得迫

On9先買

有PS5既巴打有無買到godfall
隻驚好唔好玩

類似marvel

個畫面太花睇得有啲辛苦

買咗LG cx 65等ps5

初初睇gameplay已經好唔鐘意佢呢種美術風格
同埋好似手機game

仲有佢地角色設計到無乜辨認性
同埋好似唔係原有神話故事加乘

聽到類似marvel 即刻怕了

我見好多人話係咁crash 係咪有災情

呢度有冇機主部機已經出咗事？

最簡單 一張檯就得
上下櫃限死晒

遲d裝修先搞

買硬

感動嘅係，聞moon片開始出黎之後軟軟啞左幾日終於又可以大大聲笑鳩返索索until PS5 firmware update

希望只係 系統問題
如果係過熱問題既話 真係好難搞

之後就係為左散熱先搞到咁大部
如果咁都衰就真係...

降頻就冇事

ps5打機兵好似好正

我仲掙扎緊, 好多鬼佬評價好壞參半...
有ANTHEM的影子...

無野壞過開心拯救紐約中

巴哈見到,原來有得咁賣法

咁又唔係貴 買黎試機能畫面合格既 唯一玩法初期睇人玩有d單調 可能lv唔高冇咩招

我頂我買ps5前已經買左x9000h

北美jj, 見倒有唔錯offer忍唔住食咗幾百蚊港紙炒買咗番嚟 so far唔錯，手掣有驚喜

幾百蚊炒ok la

咪住？！！又話ps5 兼容 ps4 ？？？？？

仆街 我仲送咗ps4 pro 俾人

自膠
個post 做乜倒轉。。。

睇清楚啲，呢個係講緊唔好將 PS5 嘅碟放落 PS4 度呀

Gameapp 出啲文 誤導到

條link都寫得好清楚PS4 load PS5 Game喇喎

想買行貨，但依家行貨俾人炒到幾錢

乖乖地等啦，無謂益班垃圾
呢個po都大把人陪你

而家水貨都炒到8600痴線

希望11月19日有得訂

我見有人收緊7000行貨

準機主留名

比想好好多, 玩槍GAME超正,
唯一係唔知粒電可以頂幾耐...

賣到行貨定水??

行
sony store訂

收到2046

日本yahoo而家最平有部冇碟版大約HKD 5100即決，但仲未計運費代購費

雖然部PC效能高過PS5，但好想玩Demon Soul同Spider Man，不過唔想買水貨益炒狗。
唯有玩住PC刺客維京頂住先，捱到12月10就有Cyberpunk 2077。

今個月有第2次開賣、到時試下

好似未公佈幾時有第二輪預訂?
上個月拎定19 20號假，希望一早出去撲現貨，點知月頭就公佈咗19號唔會有現貨。

12月講左有第二次
但未知邊日開始

可能到時係2月既貨

有日期就得啦
有冇咁急

台灣19號有第2輪預購，香港真係...

我都拎了19號20號，但已經公佈無現貨，希望果日都有得排預訂

點解咁多人反問返做咩咁急
講真係得呢到好多都係機迷等左咁耐既新玩具自然會急
如果唔係有xbox頂住我一定食炒都狗衝部ps5
隔咁多年先出新一代主機遲一日都覺得遲
反而會問返自己做咩要為幾千蚊受咁多氣

你應該都預左心諗準備要食白果
如果有得排 依兩三日會放風

傻的嗎？ Sony 自己公佈19/11 開始出架

而家又唔係冇機打
仲有其他社交興趣
除非人生得打機
咩都要追最新最勁
唔係都唔會咁心急

佢話下一輪呀
咩時間開未知
咩時間拎未知

我都係咁, 部ps4 已經好舊, 好想快d 玩新世代機, 但要我食炒, 不過買部xbox 玩住先, 遲d 有獨佔game想玩, 又正常價先買ps5
已訂xbox series x, 20號有得玩

所以咪sony 痴9線

香港未出行貨

白金店統一講法係：
PlayStation®️5資訊公佈：
11月19日(四) 發售當天將不設實體店內購買，有關新一輪預訂詳情將於本月內公佈，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

做得打手啲人都係無乜腦

留名，希望下年可以買到ps5再入嚟討論

又唔洗去到人生得打機先會心急既
但咩都想要最新最勁呢個心態係人之常情黎
尤其是係自己鍾意既領域上面
你唔心急可能只係本身你唔係咁熱愛果樣野啫

300幾LV 70隻白金
叫唔叫熱愛

咁只會令我更加奇怪點解你唔理解其他人心急既心情
呢啲機迷post無理由叫人唔好心急打新機
應該去發掘多啲社交興趣先

而家係冇
你急都冇用
見有幾個又請假又食炒

心急機迷就一早排隊訂左
果日有心都排到

平日黎個喎，請假都請唔設啦，射波既姐
仲要個時唔知會有幾多人排，講d馬後炮既野

心急機迷都唔代表平日一定請到假架
香港人隨左最鍾意追新野之外另一樣就係返工啊嘛

70隻白金先300幾lv?
我以為而家白金會對等級影響大d添
我38隻白金都係300幾lv

等級應該關獎盃難度事
如果你隻game係打爆就會白金嗰類
個獎盃得分就會低

心急機迷Wo
呢d基本啦

又要心急又要輕鬆又要第一個拎到

可能你打得機多
其他盃多

心急機迷=寧願唔射波都願意比貴幾千蚊食炒
#595

人地可能一日搵過萬

19號 5000收一部數位版
希望有ching可以賺少少讓畀我
再過多幾日數位版無人要
畀我啦

可以 whatsapp？

我psn profile 個網睇過 我completion rate都6x% 即係打過的game入面我都拎成6x%獎盃 入面仲有d開左冇耐就棄的game

我金2xx 銀1xxx銅3xxx
應該唔關完成度事

+我tg
hedislimane4ever

拎機果日一定拎住係條街慢慢行 曬撚死D葡萄撚先

無tg

屌你老母呀 玩鳩阿叔

收機出返去炒機post啦

Icon已cap
靜靜地出番去 無人會玩鳩你

樓主
又一隻叉盒狗偷偷留預評

無計喇 買部機 連設計上新意欠奉

仲要玩舊game.

你條毒撚真係好癲
一早叫我出去乜事都無
講咁撚多廢話
btw睇完我icon有冇自卑？

索尼聲大大 無貨賣

咁撚矮都要自卑？
我鐘意叫你入番去再出黎都唔得？
唔貼你出黎已經無撚化啦你

Btw見到你拎五千出黎收部數位版
我都幾鄧你自卑

過多幾日數位版無人要 都講得出

ok 網絡公審

same!

相由心生（已證實）

大家貼多啲ps5 unboxing
依啲無謂人等都廢時貼佢出黎

頭先打咗落去platinum shop問
個日一開鋪就有得攞機
耳機同手掣都有得買埋

罪大幾時有手掣賣
有積分要用埋佢

19號乜配件都有得買

SONY Store?
等左佢兩個幾月都唔見有online賣手掣個啲

因為所有嘢都係19號先開賣
所以我估個日先會上架

公布左 d free battle royale 可以係PS5 玩到未 ？

War zone
Apex legends 個批

就算無新game 都可以玩住先

耳機唔好買
會甩皮、又費

3D sound 得唔得 ？

佢咁震法 玩槍gane 應該會熄左佢先
不玩其他game 應該好正

好撚正

都係, 實際試下先知, 起碼有啲新鮮感,

你真係十分有趣
1樓又冇講唔畀收機
你提吓我咪走
自己成個on9仔咁想撚人
唔撚怪得成個post
嚟嚟去去得幾個圍爐啦
依度啲人原來惡撚到咁
仲話歡迎新人加入

另外炒機個個又唔係我
數位版事實係炒唔撚到㗎啦
碟版有得供上大陸玩單機先炒到咋
唔明屌我做乜

你咪貼我上嚟囉
我光明正大唔知做錯咩
你條毒撚有幾戇鳩就人人都知

利申：180, 64kg 出嚟開live 睇吓邊個自卑

食花生

ps5 post搞到變左小圈子post

光明正大

PS5 post都拉到落180, 64kg

應該用PS4相容mode一樣玩到

如果apex出ps5嘅patch
堆重機槍應該真係會有好大resistance

想問19號係去邊到拎機？

costco有連電視bundle但上年先換咗電視

我部機直接送屋企
無得晒

我反而諗住拎兩個Ikea大袋袋走兩部機就算

Ubi d game 用cloud save 玩
D 盃會分開
接手前係4
接手後係5

强迫症要留意

大家有冇推薦mon 40吋或以下
屋企無位電視

MON真係未有

Ac odyssey 都係？

喺邊度訂先?

想問埋SPIDER-MAN係咪都係分PS4 PS5?
買左隻PS4玩緊我見個list淨係寫住PS4, 但係FIFA21係寫PS4 PS5

係
如果中間轉番ps4
D 盃會散開兩個版本

係, 一樣, spiderman 都開左cloud save

唔係呀嗎

老笠

屌有無咁戇鳩呀
即係唔想個list出現同樣既盃就要繼續當佢係PS4驚玩唔餵得落部PS5度

PS4已經賣咗

我仲諗住呢兩日抆線等新機先再繼續玩
睇黎呢兩日都要玩埋佢，之後仲有DLC個啲先再算

巴哈原來講緊ps5 玩ps4遊戲無優化係正常

佢地用左mhw 做例 ，ps5 load mhw 要20秒

未出patch啫

WZ我玩到，試左可以carry over pc既進度

PC WATCHDOG可以carry over？！

為曬命無條命仔or比人打到入廠唔值呀

攞完機直接揸車返屋企la

下下都要出patch就食得屎啦

今日行信和見間sony店裝修，話19號先重開，應該係清緊舊倉
好想快d到19號，20號假已請準備連打3日PS5
祝呢度既ching都可以快d正價入到機

我都覺ps5玩mhw同ps4 pro一樣，無特別快

好在無咩點玩mhw如果唔係都幾失望
就好似前幾頁wifi6位巴打咁

有排先正價買到

仲要宣傳用「no limit 」

罪大個facebook 笑撚死人

即係同ps4用ssd一樣囉
咁其實冇patch好正常啦，啲廠得鬼閒update咩

Down返PS4版黎都會？
定係手快快升咗上去玩PS5版先跳新盃？

legion 可以
新一系game 全部有cloud save 嘅可任帶
帶落xbox 都得

fps 都冇改善到 ?

以我玩WDL 為例
ps4 拎落嘅盃係出ps4 WDL , ps5 唔會出
ps5 拎落嘅盃係出ps5 WDL, ps4 唔會出

再簡單d 講，ps4 同ps5 even DL 版都係當兩隻game

即係我有WDL, ACV, Spiderman , COD
會分8 個杯表

用app 睇會係咁， 都幾壯觀

本身鎖死就鎖死左，要等更新

我本身ps3同ps4都有gta 5
如果咁計法 第時我買埋ps5版 我咪要計3次

無L 有錯
我無獎盃成就強迫症都好d
有嘅就死

再補充少少體驗
尋晚玩WDL 大約兩粒鐘後
明顯手制有delay, 即係你推一推左棍，個人要等一等先有反應
見都都玩到兩點幾就熄機無玩，而家玩粒零鐘就休息，又無出現過delay

不過ubi 嘅game 真係唔能夠作準

利申，剛爆：

拎到機都會開黎試下古代樹落雨有冇改善
個種lag係唔似鎖fps, 有時係跌到感覺上得返20fps都唔夠(實際上可能有24既)

兩套獎盃都只限於現在雙版本遊戲
咁即係假設我喺PS5度開相容PS4模式玩蜘蛛俠
理論上都只會跳PS4嘅盃？

係嘅，但spiderman 係ps4 免費升ps5 版
無理由唔玩ps5 版啫
(Watch Dogs / AC 同理）

唯一唔同嘅係cod , cod 有分cross gen 版，同普通版
普通版係無免費升ps5 版嘅（數碼版嚟講）

Mhw 60fps

今集蜘蛛俠白金好快
白金完PS4就再玩多次PS5白金都得

甚至我估如果白金左PS4版
再過save，可能一開game玩就跳白金盃都唔定

4K 60fps

其實之前啲向下兼容比較片都係咁
PS5嘅速度大致上同SSD嘅4PRO差唔多

等Bloodborne

好似都係繼續鎖30

這個真係等佢remake

仆行，打打下DS突然出錯，成隻game足左出去畫面，嚇死以為死機

Bloodborne鎖30fps
要等patch (不過佢放得落Plus. Collection就未必會再patch)

呢幾日有無出system update?

唔知，我昨日先開始玩，有好多野就一開始更新左

應該唔會
盃係遊戲完成某樣野先會跳
白金係其他杯齊先會跳

但load返同一個save
有啲記錄可能已經喺System save入邊

不過我自己跨代game唔多
得Spider Man同埋WDL
最緊要想了解吓如果玩相容模式係咪都係會照跳PS4盃

其實而家主流嘅mon 係咪都玩到ps5, 只係發揮唔到ps5 100%機能?

係，最基本既4k mon已經可以4k60，只要留意唔好買錯1080同2k就得

是但執隻4k 60就夠

4k 60 記得起碼有HDMI 2.0
我其中一隻4k60 得HDMI 1.4

如果係都幾大獲, 而家用緊HDMI1.4, 買新mon 都係得HDMI2.0, 用2年又要買新mon (HDMI 2.1)

通常console 標榜嘅極限機能其實好少用得盡
所以4k 120 可能真係要等PS5 Pro出先會實際有用
現階段保持HDMI2.0其實還可以

不過睇你想買幾大嘅Mon
我自己就用緊兩隻27吋
所以就算4K 60都唔會話好貴

介唔介意講用緊邊個型號?

有排都唔使換到2.1嘅mon啦，就好似ps4 pro咁，根本大部分3A大作都係得30fps

ASUS VG289Q
2000fun好似有代賣$2999

就係好想買部機用 60 fps 玩番 d PS4 games
都唔知等到幾時

Same

係 想重玩戰神
仲有day gone都未玩

有PS collection 唔洗買都有得玩

Batman: Arkham Knight
Battlefield 1
Bloodborne
Call of Duty Black Ops III Zombies Chronicles
Crash Bandicoot N. Sane Trilogy
Days Gone
Detroit: Become Human
Fallout 4
Final Fantasy XV
God of War
inFAMOUS: Second Son
The Last Guardian
The Last of Us Remastered
Monster Hunter: World
Mortal Kombat X
Persona 5
Ratchet & Clank
Resident Evil 7: Biohazard
Uncharted 4: A Thief's End
Until Dawn

想問買左日版 PS5 既師兄, 部 PS5 made in 邊度 ?

其實本身我都只係期待打PS4啲game順啲咋

Godfall 睇直播有中文咁得意
原本話得日文英文

傳話用PS5 login買晒PS+ Collection可以PS4開返晒
支那有人收5草野幫人買

新po有無野想加？

改咗幾次啦
一開始話有，之後又話冇
到出個時呢，電腦版又突然有返
但psn重係寫住日英

邊度有日版買？幾錢？

呢個可以星期四試

新POST都是講番港服安排，怕有傻仔真是11月19日出左去排隊

(其實我估SONY可能是20號開PREORDER排隊)

出面大把啦~ $8000 up ~

巴打你係鋪頭訂到機定上網㩒到？

我係鋪頭訂，所以禮拜三會再confirm幾點攞得

轉貼巴哈一篇長文

仔細測試咗唔少PS5新系統嘅嘢
有興趣可以去睇

這篇好有用
謝謝
唔通DUALSENSE手制真是咁正

我都少有地認真睇哂
寫手係PTT PS版版主，算係認真測試
睇下新post會唔會加埋落去

支持落下一個post頭

我係上網訂
開訂頭兩三分鐘就㩒到 sms都係第一批收到
唔知19號有冇得攞呢

太detail
仲詳細過日本網站啲review

驚睇完收到機會無驚喜，收到機先再睇

等patch 已經hang左次機 拎機以嚟打左5-6個鐘左右成部機最正就係個手制 4k個感覺冇當年480上1080咁震撼

咁多hang機，拎到手所有野都一個個黎唔好multi task住

我好有信心到我手嘅時候已經出晒patch解決晒

有問題緊係越早發現越好啦可以即刻拎去換， 完咗保養先壞咪仲慘

中肺炎啦撚樣 有機好撚巴撚閉？ 鑲金？

知唔知有冇話分咩 4:4:4 4:2:0 嗰啲嘢？ 記得當年啲人話開hdr用唔到rgb 話hdmi2.0頻寬唔夠

佢應該未turn好，懷疑太多野同時做炒埋一碟就bug

睇reddit 好似要唔好當部機有multi tasking +要關rest mode先至okey
每開完一個就關一個先至無事

有無人test過ps5手掣連PC？
係唔係都係PS4咁得steam game support?

好似話得PS4 support唔到，連switch都用到
要用remote play ps4先得

from reddit

睇過開箱片，日水都係MIC

頭先樂天開賣10分鐘，買到的人話會11月底收到貨，睇黎香港下一批貨可能是11月底或者是12月頭就有貨
PS：購物車好難入到

有心俾炒價打機都買行機啦，第一水應有好多問題。
你話賺差價賣俾大6哩就入部7000水/行試下

Carousell 行版一路跌緊

Software有得搞嘅
藍畫面嘢咩主機都會有

應該冇咁複雜喎
我用緊個隻mon係hdmi2.0有hdr照出到冇問題

你去設定睇吓 4:2:2/4:2:0有冇得再設定其他？

都唔係有D 賣10000+以上,
有D GAME舖仲話有100部日版機.8千幾, .
有8千幾買部行機啦....正常打機的都係等下
見到低過8K, 又唔駛訂就HOLD人部機駁賺差價.

GOOGLE過有類似野講過, 唔係唔得但色彩問題

自出價開幾多錢都得㗎
不過要討論炒價就去返隔離post

杜絕炒賣就自己做起

新mon多數制式都符合4k60 同 HDR嘅
不過都係睇清楚Spec先買最穩陣

大部分mon既hdr唔開好過開

係
電視做得好好多

開定先

PS5 機主討論區｜11月19行貨發售日無現貨⋯ (3)

COD嘅比較片都出黎啦

2邊繼續不相伯仲, 120FPS MODE兩邊都會跌幀但PS5穩少少

生化8村莊發售日未2021年4月晚些時候
代號為“GUILLOTINE”的switch獨佔新IP
新的生化多人遊戲，看起來像是吃雞類型的新遊戲
逆轉裁判合集
怪獵崛起和怪獵故事2的PC版確定
怪獵故事2的設計文檔
生化4VR (Oculus)
代號為"SHIELD "的多人射擊遊戲(2022)
鬼泣2和生化保護傘編年史的完整源碼
索尼為了生化7的VR模式，限時獨佔DLC和DEMO花費了約5m刀
谷歌為了讓生化7和村莊上Stadia花了約10m刀

之前駭客組織以此向卡表要價勒索約11m

我就咁殘體轉正體,如果有啲用字/名唔係我地用開嘅唔好屌我

hacker界對打機都有需求，呢單野應該內部解決到

呢篇講手制都幾有趣
仲有講暫時有咩game支援手制新功能

其實搵返古文，有開發員aka IT狗講過PS5開發環境好過叉盒，叉盒問題係成也Windows敗乜Windows，用佢要受埋Wondows嘅衰野

當然唔個呢位開發員有無收錢

殘體注意

係咪講呢單

說好的強20%呢

係最少20%呀
超頻上去無可能長KEEP,一定會跌

係喎，記得吹到ps5跌到得返5T

係PS5垃圾拖低咗console極限
人地一廠獨佔一定超水準

我發現呢度啲人真係好仁慈
對面見到呢啲野就如獲至寶咁出去開PO大踩特踩
我地就自己圍內笑完就算,唔貼出去

PS5機能數據差過對家係事實
唔夠貨賣搞到啲人轉會係事實

就算贏十成都無謂搵嘢挑釁人
各有各玩咪幾好

真係好想問班ON9仔
睇完RDNA2顯卡GAME CLOCK 2GHZ以上之後仲話SONY係RDNA1嘅5700格硬超上去
佢地到底知唔知咁講即係變相講緊
"RDNA1格硬超上去,唔SUPPORT硬光追嘅9T PS5同FULL RDNA2嘅12T XSX打成平手"
到底係SONY有黑科技定係XSX無佢吹得咁勁
做唔到貶低對家之餘仲變相讚對家勁或者話自己廢, 推廣宣傳上係倒緊自己米

Ps5有豬豬俠已經值得令我出機

想問下share game係人地個ac到dl完係咪可以logout人地個ac?

真是唔夠貨，日本sony jp 都是開抽獎到十一月底先有機
樂天今朝又賣清光
台灣都有個11月19號網上抽/買
香港索尼完全是病君，好失望

要keep住登錄常用先可以認證到你隻game

如果我有10個人share咁我要keep住佢地個10個ac

成街都係貨喎 冇錢買機咩？ 咁撚串咀咪即刻出去買囉
重早過我三日拎到機 型過我

真係冇班叉狗咁無聊

xbox護航大作人中7冇中文咁大件事都冇人提

掉返轉班叉狗仲即刻開Post咩

做唔到
每次只可以登錄一個acc

另外我講嘅方法係PS4
PS5個機制點做我要過幾日先試到

哦 我明啦但我想問有冇咩方法可以唔要自動dl? 因為我同個fd share左一隻驚之後佢買d咩驚我都會自動dl

可以喺系統設定返唔自動down
但詳細位置你自己搵

因為我係負責做share俾人嗰個

即係要我自己set? 感謝

咁事實好多轉會嘅人
都係享受緊$10三年gamepass玩舊game為主
新game出咩佢地未必care / 等到落pass慢慢玩

個acc登錄左落你部機
基本上個最高權限喺你度
所以你自己set仲快過叫個fd搞

好

其實我都有係叉盒果邊留言，都係正常野
踩黎踩去無謂，如果機能第一應該玩PC，用屎為手提

而家乜都講Ecosystem，壟斷左唔係咁易輸

另外而家再咁睇，罪大係俾叉盒迫到早出，唔夠貨+多bug根本未準備好，但罪大其實未輸過，就算PS3食晒屎都叫55波（同賣左總部），係驚美國佬無視日本意見⋯

期望佢19號講黎緊點訂
早知學叉盒po叫罪大marketing入黎dklm

佢出software問題都還好
係唔知依家個情況有幾多係硬件出事...

罪大mkt經過呢兩個月可能已經被屌化到唔再受屌

罪大硬件除左sony timer外好少出事嘅

但罪大軟件嘅垃圾，已經係相機電視手提遊戲機都見到⋯

兩邊睇過下
真玩家係會care有冇貨 Share心得
係個別有幾個成日點火

果邊其實都係討論貨源多 總有D 人想撥火但唔成功
今次定位都唔同，雙修啦BOY，仲分黨分派咁JM9
罪大衣家係多問題同負面消息，XBOX係可預視地多左玩家
但過一年半載之後PS5 出 LITE/PRO機 ＋貨源穩定，咪又係一個二個狗衝去買機，呢D 情意結黎，仲有堆獨佔IP 同日系GAME 放唔開

都有唔少人係因為訂唔到PS5所以出住Xb玩住先
睇各自需要揀返啱嘅機咪得囉
有啲人真係無乜時間追新game嘅，玩gamepass又真係抵嘅

我都想睇下Sony會唔會出Subscribe服務嚟對撼

啱呀 最少唔好迫我食黑白機先 不過想食都無貨食

買哂咪算

我都係訂唔到PS5 先去留意XBOX ，然後GAME PASS睇過入面岩我玩嘅野真係好多先想訂機，咁岩隔離POST 又有師兄提醒有貨喎，一時衝動下就入左坑了，部機好唔好我就唔係呢個POST講了，一陣俾人以為我踩場
小春子你部PS5 玩成點，感覺係咪好正？

SONY其實唔駛出SUB 都會夠打，除非M$ 真係買左好多間大IP 返去入GAME PASS先唔同講法
不過衣家有對比之下我續PSN時都有D覺得廢 GTA 果D又用唔著PSN

我拿部機番屋企，不論男女見到我拿ps5都會講，哇，ps5！
搶哂風頭

請問師兄咩係黑白機？

你望下ps5

出就出左好耐, PS NOW
係唔知幾時先推到全世界

有外國巴打自己拆左出嚟噴色

係超易自已改色
遲下"限定機"可能就咁跟2塊板比你就得

Game Pass我都睇過啲內容
啲有興趣玩嘅game，有時我都會留意ps store有無特價
不過我自己對新game就多數即玩(要整YT片)
而且晨早訂咗PS5就唔諗雙修住

部機要19號先有，今個禮拜最集中就要呢樣野

PS Plus其實係對應金會員，唔係對應gamepass
而且Sony自家獨佔野有唔少都減到100上下
佢拎去出Subscribe服務再chur埋啲價錢仲好

你YOUTUBE CHANNEL係咩？等我SUB埋你！

都係嗰句
PS now前期主打Cloud game
所以得歐美有server有得玩
但人地gamepass齋放license係易處理好多

玩左咁多年PS 表示個PSN 真係⋯
只能夠講偶爾有D FREEGAME係幾正，好似GOW5 咁
但平時PS STORE D 優惠應該唔駛有PSN都買到？

佢個設計本身超易拆
應該都預你自己Modify
試諗下同自己小朋友一齊畫一部PS5幾溫馨

我剩係想要個手制, 正日有冇得買

緊係啦, 唔係點呃你課金

噴完會唔會無左保養

18年開放左比人down PS4同PS2嘅game
宜家都只係睇SONY幾時先肯推廣NOW

唔特別賣廣告

理論上唔會
因為佢機身上面某啲螺絲位先會貼左保養貼紙
你唔拆嗰啲螺絲都唔影響保養

咁唔通部機殼俾小朋友畫花左又無保養咩

齋睇Ps now個gamelist真係多game到痴線
而且正價 USD$14.99 其實同Xb gamepass一樣
如果Sony有心搞全球服務就正

覺得係d日廠唔想玩

唔睇直播都SUB一個支持你，得閒見到幫你LIKE

日廠唔玩一樣可以照呢個list推到全世界
我覺得半年-一年 PS5個供貨穩定左就會開始推PS NOW

感謝
黎緊有新PS5片都會盡快整完放上去

大家可以去新post繼續傾